點解朝頭早地鐵仲有咁多黎先生

笑什麼 你也是黎先生

你點知

你點黎的